原來克羅地亞史上最大敗仗就係輸比英格蘭

Biggest defeat
England 5–1 Croatia
(London, England; 9 September 2009)